見到coco哥移民既生活真係好提子

又睇樓又睇車 d笑容開心到...

有錢真好

lm